P記sales請入

想簽P記 24~36個月 有無plan推介？
有既可以加tg傾傾

肉醬多利亞